「又要威又要戴頭盔既連登仔」

屌哂你地班傻西和理非同冷氣軍師.
人地勇敢又要評論自己又唔敢行前.
你試下企係最前心理因素同壓力就會唔一樣.
剩係識屌識講戰術.
你地真係大陸武術指導. 齋講唔柒洗做.
今日一晚見好多人話前線勇武唔冷靜又乜又柒.
到底係咪on撚9咖.
邊一場戰爭係冷靜和平理性然後贏咗？
邊一件歷史嘅戰爭係無人傷亡？
你老母你估前線冇屋企人唔驚死咖真係.
佢地每流一滴血. 每一次決定向前行.
都係因為呢個香港咋. 評論又評論 9up又9up.
一仗功成萬骨枯.
如果冇哂勇武場仗輸9硬.
到時連救返咁多個義士既機會都冇呀

P.s我知實有人屌9我. 隨便.
最少你嘆緊冷氣果陣我今日有份係屯門.